15:15 警察開始封路

睇個款應該會封晒啲車唔俾入大馬路

依度係馬棠路 鳳翔唔交街